[[[其實個禁制令係好嚴重既白色恐怖]]]有警察係相入面都拉得

睇清楚,係有警察既相片都唔得
比如你貼遊行當日,交通事故既相
影到警察你都有機會比人告
而同蒙面法一樣
可以係合理懷疑,拉左你先,告唔告再算

口罩都少左人用,咁即係用白色恐怖恐嚇你唔好貼咩警察打人既片

係唔係都比人拉架啦，白色恐怖已經唔恐怖，冇人驚過

咁新聞點播

同學記住唔好同狗仔狗囡影相喇，班相都咪搏

新聞佢唔會告既
不過你地影到就難講啦

我地出左黎做野先慘,以前張畢業相要燒左佢

其實呢啲紅底法官都應該加入制裁list，但係又好難真係做，一做又好似唔啱聽就制裁咁，唔知點劃條界線。佢哋又有借口有制度你可司法覆核，但又要錢又有排排期。

咁係咪唔洗抗爭

唔告紅媒 其他就

咁你先比個LIST我, 有埋D相, 話比我聽個D就係POPO, 唔以發佈, 先啦

唔係呀,你明唔明呀
好似蒙面法咁
你話你病,你話你唔係集會,得呀,拉返去先
咁蒙面都叫出左黎
依加直頭連冷氣軍師都要捉埋
你係屋企轉貼突發區既相都出事
明唔明

拉就拉啦, 都唔係第一日啦, 非法集會都幾十萬人去啦

咁戴口罩叫唔叫做抗爭？
咁唔驚佢白色恐怖又叫唔叫做抗爭？
咩先叫做抗爭先？其實佢都係叫做比多個原因我地去抗爭。
咁白色恐怖唔恐怖，啲人唔驚，咁佢係咪仲係白色恐怖

緊急呼籲：
所有工商宗教民娛康樂機構社團，
應立即向所有成員發出查詢，
詢問每個成員本人及其配偶、父母、兄弟姊妹、子女當中有沒有警察；如果有，必須書面回覆准許機構繼續使用其個人資料，包括照片；
所有未回覆的成員，一律視為警員或家屬，受禁制令保護，機構應該暫停使用或發布其資料。